{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76040&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노을바다펜션"
    },
    "text": "群山セマングム防波堤を過ぎて仙遊島に位置する夕焼け海ペンションは、望州峰の右側に位置し、南向きに海を眺めることができるペンションです。 望州峰からは西に夕日が見られ、モンドル海辺は左側に位置し、静かな雰囲気を楽しむことができます。 モンドル海水浴場は車で9分、仙遊島海水浴場は4分の距離にあります。 また、セマングム防潮堤は車で23分の距離にあります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類料理は禁止されています。 ピックアップ時間は午前9時までです。 ペンションには共用トイレがあり、2階には女性トイレがあります。 電子レンジは2階の廊下に備えられています。 ペンションには駐車と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられており、バーベキュー施設もあり、4人基準で20,000ウォンで利用できます。 バーベキューの場所は3階の屋外で、雨天時は2階で行うことができます。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 また、ペットの出入りも許可されません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "夕焼け海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "夕焼け海ペンションは群山セマングム防波堤を過ぎて仙遊島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夕焼け海ペンションからは何が見られますか？",
            "answer": "夕焼け海ペンションからは望州峰と南向きに海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くにはモンドル海水浴場と仙遊島海水浴場があります。モンドル海水浴場までは車で9分、仙遊島海水浴場までは車で4分です。"
        },
        {
            "question": "夕焼け海ペンションではどのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "夕焼け海ペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには共用トイレがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには共用トイレがあります。2階には女性トイレもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには2階の廊下に電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられており、バーベキュー施設もあります。バーベキューは4人基準で利用でき、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューはペンションの3階の屋外で行われます。雨天時は2階で行うこともできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されています。また、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 492
    }
}